點解葉問去到美國海軍基本私了鬼佬，用暴力解決問題，破壞美國法治既戲都上到畫？

唔係要止暴制亂咩，呢套野擺明鼓吹制度外抗爭，私了敵人，用暴力解決問題，自出自入軍事基地

口交部做咩唔出來講下野話套戲鼓吹暴力

藍絲廢佬睇戲果陣唔知有無心中有一刻支持美國警察出來嚴正執法
拉鳩葉問呢位暴徒呢

垃圾戲
侮辱李小龍

因為佢地只係支持中共

葉問由第一集開始已經不斷煽動民族主義, 不斷撩交打

支共暴徒

好暴力

因為美國鬼佬有道德唔會一開波就開槍射佢
而支那人會

犯法就係犯法
打人就係唔岩
之前仲要非法經營武館

點解葉問唔係制度內抗爭，唔和平向鬼佬投訴，點解要訴諸暴力，宜家d 40後無接受國民教育變得咁暴力真係等被人放棄啦

「如果比著美國一早開槍喇」

標準小紅粉既一生
出國 + 用暴力 + 宣揚終國強大 + 返大灣區終老

利申 : 唔會睇

鬼佬: 我支持美軍，葉問可以打我了

愛比暴力強，與葉問割席

Push

要不是米利堅 你們葉問一早 完蛋了

點解美國既警察同軍隊唔開槍止暴制亂

與華暴割席

葉問好人好姐點會着黑衫

又黑衫又打人

咁暴力都上到畫

加速主義片黎

又話外國一早開左槍